有咩動漫既故事背景同今日既香港好似？

最好goog ending

goog ending似香港 點睇都fail

gundam 0079

setting地球統一左,之後有啲宇宙殖民地
有部份宇宙移民覺得同地球住既人待遇唔同(政府權利之類)
之後有班戈覺得可能自給自足,所以成立左宇宙移民既共和國
一開波都係用口交部係咁同地球政府交涉
直到共和國既創辦人被暗殺,由第二家族上位,改成公國制,行動都好進攻,勇武抗爭爭取獨立,令好多人支持佢地
不過呢個國家個設定係同納粹德國差唔多

UC邊有good end㗎
79打到unicorn都係畀地球班人贏

樓主話最好goog ending
冇話一定要係good end

嚴格上黎講都算GE既,佢地爭取到幾十年自治權

唔限於動漫既話有射鵰英雄傳，楊康好似香港人，可惜被班宋膠逼被漢人最後慘死

港漫封神紀

粉俠傳

天元突破第一集

大軍閥

魔奇唔知邊章

機動武鬥傳g

都係無得救既垃圾

妖獸都市2之地獄聖女

誠如神之所說

希望係未來香港

巨人

邊忽似

巨人 不過未完